背包求推介

想買個backpack for 普通出街同返學用，要放到notebook，中等size，有咩好brand推介？

Budget: 500左右

推

背包